屙完爛屎發現廁紙得返幾格好似數子彈咁

一格，兩格，三格，仲要趕緊返工，抆唔乾淨可以食屎自盡

摺完再用啦

唔驚 仲有條底褲可以用黎抿